點睇依種 代替射十二碼決勝負既方式？

我覺得技術成分大過十二碼 幾有趣

我都覺依種係好過依家個隻12碼幸運成份
當然90分鐘內犯規既12碼可以保留

其實入硬

ON9

美職開頭係咁,其實就超on9
12碼係叫極刑,有佢獨特既魅力,個種緊張感凝聚,真係會心臟病發
有人係連睇都唔敢睇
呢種就變左好滑稽,小醜咁撚樣,難登大雅之堂
似笑片多

因為就係個一殺那,個種爆發力,凝聚同(識)放都好強大
呢個真係冇哂緊張感

帶到入禁區比人犯規會變十二碼

on咩9 咁樣我美斯神係入撚硬
牙朗就...應該扭唔過吧

12碼就係睇運，有得賴運滯輸左都好過d，呢d波玩得多個龍門壓力大到要自殺都唔奇

12碼就係睇運果度好，有得賴運滯輸左都好過d，呢d波玩得多個龍門壓力大到要自殺都唔奇

系 但平時12碼就調轉

咦呢個係咪同Hockey 一樣?
Hockey 個penalty都係扭八秒

咁樣要踢耐幾多先完場

十二碼考驗心理壓力好精彩

其實幾正 比保方守應該博老命出黎封爆你

咁花迷仲唔快d聯署要求轉呢種方式

仲係到上連登做乜呀

龍門一跑出黎
即刻了高個波

入波機會幾大

屌禁區撲跌會輸12碼

你要搞清楚，我美斯神唔需要靠12碼2球free kick就ko你

不如果過人數同key pass數啦屌

了得到就係

d防守球員帶波都kick kick下

賤種馬迷真係好撚on9
而家連強姦朗主人都唔認

比賽去到最後除咗係技術上嘅分野 仲好講埋心理上
互射十二碼除咗講求技術同運氣之外 更加多嘅就係心理
不過ABBA嘅形式就更加好